屌奶星，今次真係今晚食素啦

屌奶星豬隊友

祖場食素

屌你老母越撚晒位都唔撚睇VAR

大巴拿條垃圾12碼都唔入

比拿玻里拎好過啦米蘭手足

理撚得佢，三分已袋

U好勁

上一次聯賽贏祖記
都成十幾年前